{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 오투"
    },
    "text": "23. 07.01 全客室リニューアル GRAND OPEN 2023年7月1日に予定されていた全客室リニューアルオープンをお知らせします。 新しく変身した宿泊施設は計30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 ロビーは24時間営業で、スナックバーの無料利用サービスを提供しています。 また、ご用意されたスナックやドリンクはすべて無料でご利用いただけます。 レンズ洗浄液と保管箱はすべての訪問客に提供され、身分証明書をお持ちでない場合、未成年者(青少年)保護法により入室できません。 駐車施設は建物内に約40台の駐車スペースがあり、各部屋につき2台まで駐車できます。 また、SUV、ワゴン車、トラック、搭乗車、および5トン以下の車両もご利用いただけます。 三重ガラス窓から騒音なくゆったりとくつろぐことができ、訪問者のレビューによると快適で静かな宿で、リーズナブルな価格で素晴らしい休息を楽しむことができます。 毎回満足して再訪する週末にも利用しており、親切なサービスも印象的です。 しかし、一部のレビューでは、色移りしたタイルやカビに覆われた壁紙のような清潔状態についての言及があり、ほこりがたまっている状態にも言及されました。 改装したという話にもかかわらず、改善がなされていないような気がしました。 無人機で午前8時から入室でき、三重防音システム「建具シネホテル」を設置して最新の映画、ドラマ、バラエティーを再視聴することができます。 超高速インターネット(LGU100M光LAN)と客室ごとに無料Wi-Fiが提供されます。 全客室には3ピン携帯電話の充電器が備えられており、レンズ洗浄液とレンズケースも無料で提供されます。 スナックバーも運営されており、コーヒーや様々な軽食が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "改装後の客室数はいくつですか？",
            "answer": "改装後の宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロビーは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、スナックバーの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物内に約40台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数まで利用できますか？",
            "answer": "各部屋につき2台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どのような車両でも駐車できますか？",
            "answer": "SUV、ワゴン車、トラック、搭乗車、および5トン以下の車両も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのくらいの騒音を防げますか？",
            "answer": "三重ガラス窓から騒音なくゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は快適で静かな環境であり、リーズナブルな価格で素晴らしい休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レビューによると、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には3ピン携帯電話の充電器、レンズ洗浄液、レンズケースが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーではどのような飲み物や軽食が提供されていますか？",
            "answer": "スナックバーではコーヒーや様々な軽食が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 368
    }
}